其實做女人（正常樣）已經贏撚咗

細個可以收兵等啲男同學送嘢 ，請嘢食，大個少少可以玩私影賺啲龍友錢 ，到1922呢啲年齡可以做ptgf，手都唔畀拖就袋袋平安 ，跟手再喺啲賣圖網賣下肉賺咸濕仔錢搵下外快 ，喺公司就嗲下個老細升職加人工，識運用個優勢30歲就買到樓啦 ，冇人要就是但搵個毒撚荀盤埋單 。
女權萬歲

多得班毒撚同狗公唔少

可惜香港女人只有靚同醜，冇正常樣

你男？～

意識型態上冇～實際上有